有無人試過呢D新出隔音耳塞(FlareAudio/Knops)

Flare Audio

Knops

有無第一手REVIEW可以分享下

我好似有2對 flare。 感覺係可以”保護聽覺“。
但係想用黎訓覺， 即係隔晒所有聲音， 係唔得。

我亦懷疑究竟有無耳塞可以真係做到。 因為我感覺上有部分聲音係骨傳導， 你戴左耳塞都係隔唔到。

因為傳音靠好多野，身體都有關
但呢D野好似就係唔想俾你試完先買，因為好似唔會做到理想效果